Snapchat宣布永久終止特朗普帳戶

唔理啦，冇野可以取代snapchat

又一垃圾公司

裝咗好少用 唔明有咩好玩

冇乜人用 Snapchat

我決定停用snapchat